我要飛走 我要自由 我要用最溫柔的復仇

好好聽
不斷聽唔同版本既證據

hey hey 我有燕姿bb

俾你fake左
以為你既燕姿bb都有唱另一版本既證據